盼有一天再會你 直至真的再遇上

第一次寫文，寫得唔好希望唔好見怪

人生之中，總有一段感情，縱使時間唔長，卻足以令你刻骨銘心，呢一個係我讀APL幼兒教育發生既一個故事。

中五既我，係一個平平無奇既男生，自己因為驚x科會炒，報讀左一個應用學習課程，課程合格就可以喺DSE當攞左2，希望保證自己x科合格。所以我去左報讀幼兒教育既APP，有好多朋友以為我想入面溝女食女，但其實自己真係鐘意小朋友，想認識多啲幼教呢個行業。因此走左去讀呢一科。9月開學逢星期六上堂，自己捱過左無數份功課同考試。

到左七月份，課程需要學生喺7月份要上堂學寫教案同實習，為左遷就中學補課既時間表，我揀左七月頭既時間上堂。

第一日上堂，喺床上望一望隻錶，死火遲到，連眼鏡都無戴，拿拿臨撘東鐵去火炭，由火車站一路跑到沙田入課室門口。一打開門口，成班同學同老師就望住我。果一下真係柒到想搵個窿捐入去，近視睇野曚查查既我就求其搵個位坐落去。

然後老師幫去同一間實習幼稚園既學生分組，叫我地坐埋一齊。大家就開始各自各分組，聽到第幾組就去同我既組員坐。開頭大家都係怕羞唔出聲，作為男仔既我就緊係要破下冰介紹自己啦:「你好啊，我叫陳嘉俊，可以叫我阿俊，你地介紹下自己啦。」呢個所謂既介紹真係不知所謂，我聽到自己咁樣講真係忍唔住想笑。其他女仔開始介紹自己，我叫香蕉、阿橙，點解女仔咁鐘意用生果改自己個名，最後有個女仔介紹：「我叫Dada 。」當時我冇諗過呢個女仔，會成會生命當中最不能忘記既人。

試左開頭先，有興趣的話我寫埋落去。